c7 登機啦

C7: 我唔要同美斯同一班機 遲一班得唔得
球證： 機票預左你 冇得唔走啦

烏： 好波